維修師傅通水：黨鐵超驚瀑布（扶手電梯）

其實啲扶手電梯入咗水， 係好大鑊，如果跟足指引，有幾組零件係要立即更換

而且要停廿四小時做檢查

大家識點做啦

架車值錢啲

咪照開但係全部人行樓梯囉... 咪即係你冇攪鳩條鐵，但係攪鳩其他人囉... 即係又有得借位做鳩你話你可以抗議，但係唔好影響其他人囉...

話唔是咁講，如果壞太奈，d人短期怨完示威者，長期都會屌mtr到底做緊乜柒，點解咁奈都唔維修

全部人行樓梯，對佢來講都有好大影響

其實所有呢種行動都會影響其他人

你搞清楚自己想點先

尋日黃大仙先玩完水嚟

驚影響普通人？黨鐵自己封站夠影響人喇！反正都唔俾人搭，條電梯壞左會有乜影響？

海怡之前試過，好大鑊！

正解

其實每人帶個水樽出街有幾難

有冇人識用個消防水井 我見個蓋同埋個水制都好實咁

唔好再野閘機啦， 同埋請各位小心唔好坐扶手電梯時咁論盡倒瀉水

每人一水樽，番工放工都可以飲。

鹽水補充電解質

商場值錢好多(塊地值錢)

有d冇電梯會屌出聲既站可能有用
例如炮台山

倒商場仲好
無左電梯迫晒人搭lift
久而久知無人想入個個商場

仲有人鰂魚涌何文田黃埔

值得做

你又唔好咁講
水濕電梯公司會開返個高價更換零件
通常費用都係保險解決

但如果當時情況正苦話係暴動
你諗下，件零件幾千蚊起跳但claim 唔到保險

同機電個網都有講
當電梯係24小時內修復唔到係要通知佢地
機電有排忙了

最緊要係，低成本，高回報(對我地抗爭者一方)

藍田要搭成兩三分鐘個條先攞命

一般出入口都會有排水渠防雨水倒灌，噚晚黃大仙機本上乜事都無。
反而站內天花啲消防滅火花灑頭好危險，一爆起碼兩個鐘停唔到水。
如果比暴徒破壞就真係會水浸鐵路站，到時我都唔知點返工。

希望班暴徒唔好亂來，阻人番工

條電梯無事咩

Mon post 狗宜家自黎講民意？？

係你哋射蛋射到我哋核爆都唔割

見到你哋就恨之入骨

你地千奇唔好倒咸水落去呀，無咸水倒鹽都唔好呀

你要攪佢，當然要增加佢營運成本（都然市民成本都好大）
想唔影響民生不如番屋企打飛機做連登鍵戰咪得

唔可以拆英國製個款，如果唔係換新車又比啲中國石棉有毒車廂我哋

鹽OK，買一包好平。

我最痛心就係班前線出去搵命搏，希望佢地做多D低風險事情

「因為海水有鹽分，吹乾後鹽分會留 喺電路板，而鹽會導電，令線路板斷路燒機之外，亦會加速氧化侵蝕，整壞部機。」

你地唔好咁做呀，一部梯過百萬，1個站10條梯就千幾二千萬既事黎架喇，同埋好多時香港都無貨，要訂2個月架

仲有，lift都好貴架，你地都唔好搞d lift呀

要訂咁耐？我唸黨鐵要入定幾十條，以備不時之需

差佬去死

廁所有咸水

你割呀？

哎呀 之前啲水魔法冇禍及扶手電梯

耐呀, 奈

不過家下MTR 最近都放軟手腳架喇
壞左啲野貼個貼紙寫住設施受破壞 搵個袋笠撚住就算 兩三個禮拜冇人郁
等你啲人唔好怨佢怨示威者

繼續唔好整lor ON99

要，因為lift同梯用原廠野先安全，尤其黨鐵既電扶梯既用量咁高，佢唔用原廠野既話，意外機會大好多，炒級一傷人佢好大鑊。

原廠基本係有零件换既，但如果d比較舊型號既梯，舊件無再生產唔奇，咁就要問返原廠，原廠有都仲好d, 經船黎香港…如果無，就要成部换，但就算係原廠都唔會有幾set新既放倉，都係收order先整，要1-2個月先到港一d都唔奇。

大家要努力做野

除非無野玩, 否則呢個唔建議,
好多老人家行得好辛苦
priority 唔高呀呢項

老人家都有唔少自己友
唔係個個都唔坐黨鐵

唔支持既人我屌你地老母啦

黨鐵黎架

老人家可以搭巴士！

屌柒你

推絕招！
無電梯黨鐵接近等於無車！

糖水補充葡萄糖
邊樣對身體好D?

但我見有d電梯係露天嘅
果d有特別設計排水？

意見唔同即屌老母
惡撚過一言堂狗
"討論"區黎架哥哥

有架咩

HKDI門口

平常都冇見過會用得著
有咩方法可以測試下佢係唔係正常運作

推

不過首要係大家肯接受有啲idea聽落好膠但好有效，然後落手落腳去做。

其實倒臭蛋臭魚仲有效，又或者係餐廳啲垃圾水，連維修人員都頂唔順唔肯整就永久報廢。

封黨鐵係佢導致不便
我地搞壞咗個因係喺我地度

Push

個個都一樣意見？同意見趕時間想搭地鐵又唔得？

G持

咁塞鐵你咪要割蓆？

sorry我道歉巴打

原諒你

（其實屌來屌去有乜所謂）

同埋千祈唔好搞到地鐵啲𨋢門口隔黎，寫住不准擅進果個控制櫃

要幾多水先會有影響？ 一支700ml得唔得？

每日700ml ，100個人

Wtf

得

有冇人知街井匙係咩size
我買咗條但係fit唔入

普通欄好似係14mm?

講街井valve

電梯都值

首要係大家肯接受有啲idea聽落好膠但好有效，然後落手落腳去做。